以前既一隻格鬥GAME 有冇人記得

我記得以前細細個屋企人買左部遊戲機比我 我諗2000年左右 部機淨係玩果隻格鬥GAME
好似拳皇 街霸咁 但我記得遊戲入面既一個角色可以用劍整龍卷風出黎
有冇人玩過 知道果部係咩機

侍魂，霸王丸

Neo geo

應該係啦，當年呢隻都興

唔該晒巴打
咁多年真係無晒印象
果部唔知咩遊戲機黎搵唔返